10月1係國際反監控日

係，唔係嘅。不過可以考慮黎一次全港清潔cctv鏡頭運動。